{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 소올펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。追加人数がある場合、事前に連絡する必要があり、最大人数を超えた場合、入室不可、返金不可となります。ペットと同伴の場合、入室を拒否されることがあり、返金はできません。 混宿は未成年者は不可能で、同性の場合、保護者同伴または同意がある場合のみ入室可能です。入室、退室時間を遵守しなければなりません。施設物の破損や紛失は、宿泊客が責任を持って損害賠償責任を負うものとします。魚や肉を直火で焼くことは禁止されており、調理器具の持ち込みは禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、 大きな声は控えてください。炭とグリル料金は20,000ウォンで、周辺観光地としてメバウィ、濟扶島灯台、濟扶ランド、海岸散歩道があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室不可となります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと同伴の場合、入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "混宿は可能ですか？",
            "answer": "混宿は未成年者は不可能で、同性の場合、保護者同伴または同意がある場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の破損や紛失は宿泊客が責任を持って損害賠償責任を負うものとなります。"
        },
        {
            "question": "調理器具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "調理器具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはメバウィ、濟扶島灯台、濟扶ランド、海岸散歩道などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 342
    }
}